\beginsong{Né gioia né dolore}[by={P. Mancini -- G. Carletti -- O. Veroli}]

\beginverse*
\nolyrics \[E- | B- | A- | B] \rep{3}
\endverse

\beginverse
Ogni \[E-]cosa ha una fine
anche in \[B-]questa nostra città
dove \[A-]tutto è veloce e brillante
dove \[B-]scorre la civiltà
\[E-] ed i pensieri si infrangono
in un \[B-]muro di nostalgia
\[A-] con questo vento un po' elettrico
con questa \[B-]voglia di poesia.
{\nolyrics \[C ~ B G | E-] \rep{2}}
\medskip\chordsoff
Ogni cosa ha una fine
nella campagna solitaria
dove si respira un'altra aria
un'altra aria
un'aria che la senti in bocca
e che ti sembra di masticare
con quella voglia di rotolarsi
sulla terra a fare l'amore.
\endverse

\beginchorus
\[C] E i tuoi occhi adesso
non leggo niente adesso
né \[G]gioia né dolore
né gioia né dolore.
\[D] Uno sguardo fermo
immobile ed eterno
né \[B]noia né stupore
né \[B7]noia né stupore.
\[E-]Na na na | \[B-]{\dots\ }| \[A- | B-] \rep{2}
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Ogni cosa ha una fine
ma ogni viaggio verso il sole
sembra sempre senza ritorno
quando si torna si sta male
e si vorrebbe tornare a volare
in ogni istante del nostro tempo
ma ci troviamo a graffiare l'aria
incollati ad un pavimento.\medskip
Ogni cosa ha una fine
anche nel nostro cuore
con quel sentimento
che a volte ci fa impazzire
ci fa sentire come dei leoni
padroni della nostra terra
poi d'improvviso cavalieri
che hanno perduto la guerra.
\endverse

\beginverse\chordson
Ogni \[E-]cosa ha una fine
\[B-] anche la nostra storia
\[A-] non sarà una sconfitta
non sa\[B-]{rà una vit}toria
\[C] non sarà carnevale
\[D] non sarà un funerale
\[E-] non potremo volare
\[B7] non sapremo star male.\chordsoff
Na na na \dots
\endverse

\endsong
